有圖 抽女記者水嘅人渣

1

2

推上去

3

4

5

係？

6

7

唔好比佢沉

8

PTU E1 係咪北角警署

9

10

好似係

...

推

::::::::

::::::::::::

::::::::::::::

有冇真相

好心條死狗畀幾百去叫隻老雞

仲有嗰條pprb 水炮車

死仆街

推
屌你老母死淫狗

有報應架！

想屌佢個女

個四眼咸濕精會有老婆咩

可能個架水炮車

PTU E1 1/2

Push

有冇片backup 放上twitter